JC《好聲音》唱功迴響大

2018年08月13日

JC《好聲音》唱功迴響大

■JC日前現身內地節目再唱成名作，因而獲得不少迴響。微博圖片

陳詠桐（JC）於16年被黎明睇中簽約成旗下藝人，18歲時出道作《說散就散》在YouTube成為當時年十大熱門音樂影片之一，於一個月內獲過百萬觀看人次，被讚巨肺兼有唱功，可惜在頒獎禮上無功而還，星途一直平淡。

日前JC現身內地節目《中國好聲音》，再唱成名作《說散就散》，得到不少迴響。JC是實力派歌手，當她表演過後，引起網民熱烈討論，更獲不少人稱讚：「有實力就只差機會了，希望她找到伯樂」、「她唱的好好」、「唱出故事了」、「應該很多人也是看了這個才知道原唱長怎樣吧」、「很好！現在我記住你了」等。

撰文：唐如

上一則
上一則
谷祖琳關懷情緒病患者

下一則
下一則
【馮仁昭四圍超】傅嘉莉爭氣奪廚神

翻版gem 越反越紅
btw who

黎明都有打手

簽黎明真係對耐性同EQ既考驗

想紅第二步，盡快離開黎明

深圳好多街邊店都播緊佢d 歌

好掂

黎明條曲街害左幾多星

佢無咁多登台經驗 緊張係正常
唱得唔算差

新歌幾好聽

別要𠱁我開心
你要是未下定決心

希望連登幫下手反下

其實大陸節目有執音
不過都覺得算幾好
係手部動作少返啲就好

最近黎明都簽咗個男歌手，叫BOBO

你確定係播緊佢唱ge版本？

全部都叫Jxxx